В JavaScript все объекты имеют скрытое свойство [[Prototype]] - прототип, взятый с другого объекта, который является либо другим объектом, либо null. Изменяя у объекта это свойство при помощи геттера/сеттера "_proto_", мы позволяем данному объекту наследовать свойства другого объекта, которых у не хватает у первого (объекта).